{
  "Sperse": "精度",
  "Sperse CRM enables secure payment processing and affiliate marketing for online businesses": "分散客户关系管理能够为在线企业提供安全的付款处理和附属促销活动",
  "Base URL": "基本网址",
  "Secret API Key": "绝密API密钥",
  "Select the base environment URL": "选择基础环境 URL",
  "Enter the API Key": "输入 API 密钥",
  "Sperse Live (app.sperse.com)": "Sperse Live (app.sperse.com)",
  "Sperse Beta (beta.sperse.com)": "Sperse Beta (beta.sperse.com)",
  "Sperse Test (testadmin.sperse.com)": "筛选测试 (testadmin.sperse.com)",
  "\n  Follow these instructions to get your Sperse API Key:\n\n  1. Visit the following website: https://app.sperse.com/, or the beta website: https://beta.sperse.com, or the test website: https://testadmin.sperse.com \n  2. Once on the website, locate and click on the admin to obtain your sperse API Key.\n": "\n  Follow these instructions to get your Sperse API Key:\n\n  1. Visit the following website: https://app.sperse.com/, or the beta website: https://beta.sperse.com, or the test website: https://testadmin.sperse.com \n  2. Once on the website, locate and click on the admin to obtain your sperse API Key.\n",
  "Add or Update Contact": "添加或更新联系人",
  "Add or Update Contact (Extended)": "添加或更新联系人(扩展)",
  "Add or Update Subscription": "添加或更新订阅",
  "Create Invoice": "创建发票",
  "Create Product": "创建产品",
  "Get Contact Details": "获取联系人详细信息",
  "Creates a new contact.": "创建新的联系人。",
  "Adds or updates a contact (extended version)": "添加或更新联系人 (扩展版本)",
  "Creates a new subscription.": "创建一个新的订阅。",
  "Creates a new invoice in the CRM.": "在 CRM 中创建新的发票。",
  "Creates a new product in the CRM": "在 CRM 中创建一个新产品",
  "Contact Type": "联系人类型",
  "Match Existing Contact": "匹配现有联系人",
  "Contact ID": "联系人ID",
  "Full Name": "全名",
  "Prefix": "前缀",
  "First Name": "名字",
  "Middle Name": "中间名",
  "Last Name": "名字",
  "Nick Name": "昵称",
  "Suffix": "Suffix",
  "Gender": "两性平等",
  "Date of Birth": "出生日期",
  "Bank Code": "银行代码",
  "SSN": "SSN",
  "Company Name": "公司名",
  "Job Title": "工作头衔：",
  "Industry": "工业",
  "Work Email": "工作邮箱",
  "Personal Email": "个人电子邮件",
  "Other email": "其他电子邮件",
  "Work Phone": "工作电话",
  "Home Phone": "家庭电话",
  "Mobile Phone": "手机号码",
  "Website": "网址",
  "LinkedIn": "LinkedIn",
  "Photo URL": "照片 URL",
  "Street": "街道",
  "Address 2": "地址 2",
  "City": "城市",
  "State Name": "状态名称",
  "State Code": "州代码",
  "Zip Code": "邮编",
  "Country Name": "国家名称",
  "Country Code": "国家代码",
  "Content": "内容",
  "Profile Summary": "个人资料摘要",
  "notes": "注",
  "Follow Up Date": "跟进日期",
  "Assigned User": "已分配用户",
  "Deal Amount": "交易金额",
  "Source Code": "源代码",
  "Channel Code": "频道代码",
  "Affiliate Code": "加盟代码",
  "Referer URL": "Referer URL",
  "Entry URL": "条目URL",
  "Override Lists": "覆盖列表",
  "Ignore Invalid Values": "忽略无效值",
  "Contact XREF": "联系 XREF",
  "Create User": "创建用户",
  "Send Welcome Email": "发送欢迎电子邮件",
  "User Password": "用户密码",
  "Driving License": "驾驶许可证",
  "Driving License State": "驾照状态",
  "Is Active Military Duty": "是现役军职的",
  "Is US Citizen": "是美国公民的",
  "Preferred Time of Day": "白天的首选时间",
  "Person Affiliate Code": "人员联盟代码",
  "Alternative Personal email": "其他个人电子邮件",
  "Other Personal email": "其他个人电子邮件",
  "Alternative Work Email": "其他工作电子邮件",
  "Other Work Email": "其他工作电子邮件",
  "Mobile Phone Ext": "手机Ext",
  "Home Phone Ext": "家庭电话 Ext",
  "Work Phone Ext": "工作电话 Ext",
  "Work Phone 2": "工作电话 2",
  "Work Phone 2 Ext": "工作电话 2 Ext",
  "Home Street": "家街道",
  "ZIP Code": "邮编",
  "Work Street": "工作街道",
  "Facebook": "Facebook",
  "Instagram": "Instagram",
  "Twitter": "推特",
  "Google Reviews": "谷歌评论",
  "AngelList": "AngelList",
  "Zoom": "缩放",
  "Notes": "注",
  "Custom Field 1": "自定义字段 1",
  "Custom Field 2": "自定义字段 2",
  "Custom Field 3": "自定义字段 3",
  "Custom Field 4": "自定义字段 4",
  "Custom Field 5": "自定义字段 5",
  "Organization Type": "组织类型",
  "Is Employed": "已使用",
  "Employment Start Date": "就业开始日期",
  "Employee Count": "员工计数",
  "Date Founded": "创建日期",
  "EIN": "EIN",
  "Annual Revenue": "年度收入",
  "Company Phone": "公司电话",
  "Company Phone Extension": "公司电话扩展",
  "Company Fax Number": "公司传真号码",
  "Company Email": "公司电子邮件",
  "Company Website": "公司网站",
  "Company Facebook": "Facebook公司",
  "Company LinkedIn": "公司LinkedIn",
  "Company Instagram": "公司Instagram",
  "Company Twitter": "Company Twitter",
  "Company Google Reviews": "谷歌公司评论",
  "Company Crunchbase": "公司破损基础",
  "Company BBB URL": "公司 BBB URL",
  "Company Zoom": "公司缩放",
  "Company Calendly": "公司日程表",
  "Company Logo URL": "公司徽标URL",
  "Company Affiliate Code": "公司联盟代码",
  "Company Street": "公司Street",
  "Company Zip Code": "公司邮编",
  "Company Country Name": "公司国家名称",
  "Company Country Code": "公司国家代码",
  "Campaign ID": "营销活动 ID",
  "Google Click ID": "Google Click ID",
  "Applicant ID": "申请人ID",
  "Application ID": "应用程序 ID",
  "IP Address": "IP 地址",
  "User Agent": "用户代理",
  "Site ID": "Site ID",
  "Site URL": "站点网址",
  "Date Created": "创建日期",
  "Lead Stage Name": "潜在客户阶段名称",
  "Star": "星标",
  "Rating": "评分",
  "UTM Source": "UTM 源",
  "UTM Medium": "UTM 介质",
  "UTM Campaign": "UTM 活动",
  "UTM Term": "UTM 条目",
  "UTM Content": "UTM 内容",
  "UTM Keyword": "UTM Keyword",
  "UTM AdGroup": "UTM 广告组",
  "UTM Name": "UTM 名称",
  "Request Custom Field 1": "请求自定义字段 1",
  "Request Custom Field 2": "请求自定义字段 2",
  "Request Custom Field 3": "请求自定义字段 3",
  "Request Custom Field 4": "请求自定义字段 4",
  "Request Custom Field 5": "请求自定义字段 5",
  "Product Code": "产品代码",
  "Product Payment Period Type": "产品支付期类型",
  "System Type": "系统类型",
  "Code": "代码",
  "Name": "名称",
  "Level": "关卡",
  "Start Date": "开始日期",
  "End Date": "结束日期",
  "Amount": "金额",
  "Product ID": "产品ID",
  "External Contact ID": "外部联系人 ID",
  "Payment Period Type": "付款期类型",
  "Is it Recurring Billing": "是重复计费",
  "Status": "状态",
  "Invoice No.": "发票号",
  "Date of the Invoice": "发票日期",
  "Due Date of the Invoice": "发票到期日期",
  "Currency Id": "货币ID",
  "Grand Total": "总计",
  "Discount Total": "折扣总计",
  "Shipping Total": "总配送量",
  "Tax Total": "税总计",
  "Billing Company": "计费公司",
  "Phone": "电话",
  "Email": "电子邮件地址",
  "Country Id": "国家ID",
  "State Id": "状态ID",
  "Zip": "邮编",
  "Billing Address 1": "帐单地址 1",
  "Billing Address 2": "帐单地址 2",
  "Shipping Company": "配送公司",
  "Shipping Address 1": "送货地址 1",
  "Shipping Address 2": "送货地址 2",
  "Invoice Note": "发票说明",
  "Invoice Description": "发票描述",
  "Quantity": "数量",
  "Rate": "速率",
  "Total Item Price": "项目总价格",
  "Commissionable Amount": "可受理金额",
  "Unit Id": "单位 Id",
  "Description": "描述",
  "Sort Order": "排序顺序",
  "Transaction Date": "交易日期",
  "Transaction Description": "交易描述",
  "Gateway Name": "网关名称",
  "Gateway Transaction Id": "网关交易ID",
  "Historical Data": "历史数据",
  "Product Type": "产品类型",
  "Product Name": "产品名称",
  "SKU": "SKU",
  "Description HTML": "描述 HTML",
  "Logo Url": "徽标网址",
  "Group Name": "群组名称",
  "Price": "价格",
  "Unit": "1 D-1, 1 P-5, 1 P-4, 1 P-3,",
  "Payment Cycle": "支付周期",
  "Subscription fee": "订阅费",
  "No of cycles": "无生理周期",
  "Signup fee": "注册费用",
  "Custom Period Type": "自定义周期类型",
  "Custom No of Period": "自定义无会计期间",
  "Grace Period Count": "宽限期计数",
  "Contact Id": "联系人ID",
  "Contact Xref": "联系人 Xref",
  "User Id": "用户ID",
  "User Email": "用户电子邮件",
  "If \"Yes\", will try to find an existing record using Email and Full Name and update it.": "如果“是”，将尝试使用电子邮件和全名找到现有记录并更新。",
  "Sperse Contact ID. Will be used for looking a client": "扩展联系人ID。将用于寻找客户端",
  "The contact's full name.": "联系人的全名。",
  "The title used to address the contact.": "用于联系人地址的标题。",
  "Required if Last Name and Company Name fields are empty.": "姓名和公司名称字段为空时必填。",
  "The contact's middle name.": "联系人的中间名称。",
  "Required if First Name and Company Name fields are empty.": "如果名字和公司名称字段为空，则必须填写。",
  "The contact's nick name.": "联系人的昵称。",
  "Additional information about the contact e.g PhD.": "关于联系人eg PhD的补充信息。",
  "Valid date format YYYY-MM-DD or MM-DD-YYYY.": "有效日期格式 YYYY-MM-DD 或 MM-DD-YYYY",
  "The contact's 4-letter personality code.": "联系人的4字母属性代码。",
  "The contact's social security number.": "联系人的社会保障号码。",
  "Name of the contact's company (This field is mandatory if the First Name and Last Name fields are empty).": "联系人公司名称(如果名字和姓字段为空，此字段为必填字段)。",
  "The contact's job title.": "联系人的工作名称。",
  "The company's industry.": "该公司的行业。",
  "The contact's work email.": "联系人的工作电子邮件。",
  "The contact's personal email.": "联系人的个人电子邮件。",
  "The contact's additional email.": "联系人的附加电子邮件。",
  "The contact's work/primary phone number.": "联系人的工作/主电话号码。",
  "The contact's home phone number.": "联系人的家庭电话号码。",
  "The contact's mobile phone number.": "联系人的手机号码。",
  "The contact's company website URL.": "联系人的公司网站 URL。",
  "The contact's LinkedIn profile id.": "联系人的 LinkedIn 简介id。",
  "The contact's person photo URL.": "联系人的照片 URL。",
  "The contact's full street address (can include apartment or unit number).": "联系人的全部街道地址(可包括公寓或单位号码)。",
  "The contact's city of residence.": "联系人所在城市。",
  "The contact's state of residence.": "联系人的居住状况。",
  "The contact's state code.": "联系人的状态代码。",
  "The contact's zip/postal code.": "联系人的邮政编码。",
  "The contact's country of residence.": "联系人的居住国。",
  "The contact's country code.": "联系人的国家代码。",
  "The contact's professional experience.": "联系人的专业经验。",
  "The contact's profile summary.": "联系人的简介摘要。",
  "Additional notes about the contact": "关于联系人的更多备注",
  "Valid date format YYYY-MM-DD HH:MM:SS. If date is defined then new Follow Up Task will be created for this contact": "有效日期格式 YYYY-MM-DD HH:MM:SS。如果日期被定义，则将为此联系人创建新的后续任务",
  "Preferably, Sperse User Email should be passed as it is unique within Sperse account but User Name can be also passed": "最好传递超标用户电子邮件，因为它在超标帐户中是独一无二的，但用户名也可以传递。",
  "Estimated deal/opportunity amount.": "估计交易/机会数额。",
  "The first known source the contact used to find your website. You can set this automatically and update manually later.": "联系人用来查找您网站的第一个已知来源。您可以自动设置并手动更新。",
  "The channel/medium the contact used to find your website.": "用于查找您网站的频道/介质。",
  "The affiliate/referer partner through which the contact signed up.": "联系人注册的附属伙伴/复信伙伴。",
  "The webpage where the contact clicked a link that sent them to your website.": "联系人点击链接发送到您的网站。",
  "The first page of visit through which the contact visited your website.": "联系人访问您网站的第一页。",
  "If \"Yes\", will override lists of contact details in update mode instead of merging them - lists, tags, emails, phones, links, addresses, photos.": "如果“是”，将在更新模式中重写联系人详细信息列表，而不是合并 - 列表、标签、电子邮件、电话、链接、地址、照片。",
  "If \"Yes\", will save the record even if there are some validation errors.": "如果“是”，即使有一些验证错误，也会保存记录。",
  "This is string external reference that can be passed during creation and then if sent again it will update the record.": "这是可以在创建过程中传递的字符串外部引用，如果再次发送，它将更新记录。",
  "If \"Yes\" then User will be created. Personal email will be used as User Name.": "如果\"是\"，那么用户将被创建。个人电子邮件将被用作用户名。",
  "If \"Yes\" then Welcome Email will be sent to the newly created user.": "如果\"是\"，欢迎电子邮件将发送给新创建的用户。",
  "If password is not passed then it will be automatically generated.": "如果密码未传递，它将自动生成。",
  "Possible values are: Yes, No. If nothing is chosen that means \"Unknown\".": "可能的值是：是的，不是。如果没有选择什么表示“未知”。",
  "Preferred Time of Day to contact with Client": "与客户端联系的首选时间",
  "Affiliate Code is used for the current person detection as a source of new leads. Alphanumeric characters, underscore and hyphen are allowed.": "联盟代码用于当前人的检测，作为新线索的来源。允许字母、数字字符、下划线和连字符。",
  "The contact's alternative personal email.": "联系人的其他个人电子邮件。",
  "The contact's alternative work email.": "联系人的其他工作电子邮件。",
  "The contact's other work email.": "联系人的其他工作电子邮件。",
  "The contact's primary phone number.": "联系人的主电话号码。",
  "The contact's primary phone number extension.": "联系人的主要电话号码扩展。",
  "The contact's home phone number extension.": "联系人的家庭电话扩展。",
  "The contact's work phone number.": "联系人的工作电话号码。",
  "The contact's work phone number extension.": "联系人的工作电话号码扩展。",
  "The contact's alternative work phone number.": "联系人的替代工作电话号码。",
  "The contact's alternative work phone number extension.": "联系人的替代工作电话号码扩展。",
  "The contact's work address.": "联系人的工作地址。",
  "The contact's work city.": "联系人的工作城市。",
  "The contact's work state.": "联系人的工作状态。",
  "The contact's work state code.": "联系人的工作状态代码。",
  "The contact's work zip code.": "联系人的工作邮政编码。",
  "The contact's work country.": "联系人的工作国家。",
  "The contact's work country code.": "联系人的工作国家代码。",
  "The contact's Facebook profile id.": "联系人的 Facebook 资料id。",
  "The contact's Instagram profile id.": "联系人的 Instagram 配置文件id。",
  "The contact's Twitter profile id.": "联系人的Twitter个人资料id。",
  "The contact's Google reviews.": "联系人的 Google 评论。",
  "The contact's AngelList profile id.": "联系人的AngelList profile id。",
  "The contact's Zoom id.": "联系人缩放ID。",
  "Additional custom data for the contact record.": "联系人记录的其他自定义数据。",
  "Pass yes if the client is employed in this Organization.": "如果客户在本组织中受雇，请通过是。",
  "Valid date format YYYY-MM-DD or MM-DD-YYYY": "有效日期格式 YYYY-MM-DD 或 MM-DD-YYY",
  "Valid date format YYYY-MM-DD HH:MM:SS": "Valid date format YYYY-MM-DD HH:MM:SS",
  "String Value. Supports the following items: Yellow, Blue, Green, Purple, Red. Other values will be skipped.": "字符串值。支持下列项目：Yellow, Blue, Green, Purple, Red. 其他值将被跳过。",
  "This is the static array from 1 to 10": "这是从 1 到 10 之间的静态阵列",
  "Product Code from the Sperse CRM. Either Product Code and Payment Period Type or System Type and Code are required fields within Subscription 1.": "源自Sperse CRM的产品代码。产品代码和付款期类型或系统类型和代码是订阅1中的必填字段。",
  "The chosen Period Type has to be set for the Product on Sperse side": "必须为产品设定所选定的期间类型",
  "Either Product Code and Payment Period Type or System Type and Code are required fields within Subscription 1.": "产品代码和支付期类型或系统类型和代码必须在订阅1中填写。",
  "Code of subscription service from the Sperse CRM. Either Product Code and Payment Period Type or System Type and Code are required fields within Subscription 1.": "Scerse CRM订阅服务编码。 产品代码和支付期类型或系统类型和代码必须在订阅1中填写。",
  "Code of subscription service level from the Sperse CRM.": "Sperse CRM订阅服务级别。",
  "Valid date format YYYY-MM-DD HH:MM:SS.": "Valid date format YYYY-MM-DD HH:MM:SS.",
  "Product Code from the Sperse CRM. Either Product Code and Payment Period Type or System Type and Code are required fields within Subscription 2.": "源自Sperse CRM的产品代码。产品代码和支付期类型或系统类型和代码是订阅中的必填字段。",
  "Either Product Code and Payment Period Type or System Type and Code are required fields within Subscription 2.": "要么产品代码和支付期类型，要么系统类型和代码在订阅2中是必填项。",
  "Code of subscription service from the Sperse CRM. Either Product Code and Payment Period Type or System Type and Code are required fields within Subscription 2.": "Scerse CRM订阅服务编码。 要么产品代码和支付期类型，要么系统类型和代码在订阅2中是必填项。",
  "Product Code from the Sperse CRM. Either Product Code and Payment Period Type or System Type and Code are required fields within Subscription 3.": "源自Sperse CRM的产品代码。产品代码和付款期类型或系统类型和代码都是订阅3中的必填字段。",
  "Either Product Code and Payment Period Type or System Type and Code are required fields within Subscription 3.": "要么是产品代码和支付期类型，要么是系统类型和代码在订阅3中必填项。",
  "Code of subscription service from the Sperse CRM. Either Product Code and Payment Period Type or System Type and Code are required fields within Subscription 3.": "Scerse CRM订阅服务编码。 要么是产品代码和支付期类型，要么是系统类型和代码在订阅3中必填项。",
  "ContactXref have to be specified and correct to look up the correct contact": "联系人Xref 必须指定并正确查找正确的联系人",
  "Product Code (Unique product identifier). ProductCode have to be specified and correct to look up the correct product": "产品代码 (唯一的产品标识符)。必须指定产品代码并正确查找正确的产品",
  "External Contact Reference (ID) . Will be used for looking a client": "外部联系人参考 (ID) 。将用于查找客户端",
  "should be like this: 2024-06-11T11:11:41Z": "应该像这样：2024-06-11T11:11:41Z",
  "Product Code. We will look up the product": "产品代码。我们将查找产品",
  "Pass true if this is not actual transaction. Should be False by default": "如果不是实际交易，则通过true。默认情况下应该为 False",
  "Sku is the product code": "Sku 是产品代码",
  "Javascript and media tags are not allowed": "不允许 Javascript 和媒体标签",
  "Required for General , Digital and Event Product Type": "通用、数字和事件产品类型需要",
  "Required for General and Digital Product Type": "普通产品和数字产品类型需要",
  "Required for all except LifeTime or OneTime plan": "除生命时间或一次时间计划以外的所有人都需要",
  "Required for Custom or OneTime Plan": "自定义或一次性计划所需的",
  "Required for OneTime plan": "一次性计划所需的",
  "Id of the logged in user (not contact id)": "登录用户的Id (非联系ID)",
  "Email of the logged in user": "登录用户的电子邮件",
  "Lead": "潜在客户",
  "Client": "客户端：",
  "Partner": "合作伙伴",
  "Yes": "否",
  "No": "否",
  "Male": "男性：",
  "Female": "女",
  "Morning": "上午",
  "Afternoon": "下午",
  "Evening": "晚间",
  "Anytime": "任意时间",
  "LLP": "LLP",
  "LLC": "LLC",
  "Inc": "Inc",
  "LP": "LP",
  "Partnership": "伙伴关系",
  "Sole Proprietership": "独家所有权",
  "Trust": "信任的",
  "LLLP": "LLP",
  "Other": "其他",
  "Monthly": "每月的",
  "Annual": "每年",
  "LifeTime": "终身时间",
  "Draft": "草稿",
  "Final": "最后的",
  "Paid": "已支付",
  "Sent": "已发送",
  "USD": "美元",
  "JPY": "日",
  "IND": "IND",
  "EUR": "EUR",
  "GBP": "GBP",
  "AUD": "AUD",
  "CAD": "CAD",
  "CHF": "CHF",
  "CNY": "CNY",
  "SEK": "SEK",
  "NZD": "NZD",
  "Day": "日",
  "Month": "月",
  "Year": "年份",
  "Hour": "小时",
  "Kilogram": "千克",
  "Zone": "区域",
  "Package": "包",
  "Pound": "磅子",
  "Piece": "块",
  "Feet": "英尺：",
  "Custom": "自定义",
  "true": "是",
  "false": "否",
  "General": "A. 概况",
  "Event": "事件",
  "Subscription": "订阅",
  "Digital": "数字",
  "OneTime": "一次性时间",
  "Days": "天",
  "Weeks": "周",
  "Months": "月",
  "Years": "年",
  "New Lead": "新的潜在客户",
  "New Payment": "新付款",
  "New Subscription": "新建订阅",
  "Triggers when a new lead is created": "创建新的牵头时触发",
  "Triggers when a new payment is created": "创建新付款时触发",
  "Triggers when a new subscription is created": "创建新订阅时触发"
}